點睇范穎琛Coco?

鍾意佢棚哨牙

用眼睇

咁用咩睇

眼大大

呢個咩節目
平時睇開市冇呢個 setting

好似中間過場10分鐘講下啲小貼士之類個啲

王瑩先正

佢好撚勤力
占sir 好撚錫佢 Agnes 同Jessie
唔知升兄食左佢未

佢有無ig

有，依度唔爆喇好似好變態

可否tg 俾我

想要sad
我係占sir